準備辭職參加殘奧你問我答

有冇手足一齊跟埋黎？

你殘啲咩呀清

小左粒貢丸?

腦殘呀